香港既人均GPA仲高過英美澳加法德日

香港人原來係咁有錢

爆四～

gpa 爆四

澳門仲勁啦，咁又點

GPA

拎president's list

博盡無悔

有一班連登仔拉高哂啊嘛

唔係科科爆四就個個8萬月薪

Between GPA

gpa

GPA? GDP?

反而估唔到台灣人工咁賤竟然高過日本咁多

新加坡>>香港

成地濕哂
放工返間狗屋慶祝下先

日本係GNP高

過三爆四

一睇個標題，心諗美國gpa inflation咁勁，點會高過佢地

結果講緊gdp

push

18% uga 大學生 勁過人

香港太多新移民free riders拉低個gpa